有冇人有sketchup

model 開始多野 每次pan 都好慢 有咩方法可以搞到順D...
應該唔係硬件事

I7
RTX 2060
32 Gb ram

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

冇，得茄汁

蕭汁要唔要